思覺老師可能要收檔了

好吖

個樣好正常

點都支持老師

好撚慘
有條片思覺老師話有人想捐錢俾佢都唔要

咩文？

佢d 片中間又無插廣告
channel 又唔用返老師個朶
利申: 唔識set

不過佢邊度窮丫, 成日買玩具, 屋企仲放個電子琴
成套彈琴自學教學, 有語言天份, 老師好勁

老師講野幾人性化好親切

思覺老師份人要人屌佢先開心
比人鬧下佢先比心機去完成d 野
成班觀眾係comment 度贊佢, 佢當然無晒心機

老師

唔知 YouTube 係咪都係咁計啦
我哋寫 app 都係用 Adsense
但就需要累計夠八嚿水先過數俾你

癡線得嚟至少唔會害人，坦誠夠真論品格好過九成九人形畜港豬。

思覺老師思覺語

仲要窮得黎有骨氣，人地俾錢佢佢都唔要，自力更生 ！

老師屋企仲有個廳有套喇叭

搵人教佢點set

喂 你哋班撚樣係咪好憎我呢
我成日行信和呀 黃金呀 嗰啲地方㗎
嚟呀 打鳩我呀嗱 嗱嗱啦啦啦

思覺語：
自Jer黎
I go to school by eleven
Have car come OK

網絡紅人既始祖都要走

佢Youtube而家有4200訂閱喇，呢幾日愈昇愈快

LM

In 思覺 we trust !

健康來 財富來 健康財富滾滾來

pussy protector

老師唔好走

好撚多人認真屌
愛之深責之切果種

屌恆生廣告笑到仆街

過返一千蚊俾啊女

笑到仆街

原來思覺老師係利狗

去旺角信和搵唔搵到佢

推到多d人睇到！

世界真係好唔公平 論質素老師一定唔會輸笑波子哥哥同埋大丁（男）

咁正常 好唔慣

推

唔出片 轉出返文得唔得啊 腥些

第一代KOL
撚屌茶寮

賺多啲營利去屌正gap女啦 唔好放棄呀

新潮文？ 求翻譯

思覺老師好似有拍過片讀呢段野...求片

幸福的賓周

salute salute

呀，你班撚樣知道要識夾返錢喎

睇下佢d 片成日買野, 玩d 玩具, d 無聊淘寶電器, 好過隱

點解佢會淘到三腳電器

冇upload片了